點揀罷邊間餐廳?

好簡單,邊個接警察單,就罷邊間
你話唔知個外賣仔係邊間餐廳,好簡單
直接問佢係邊間餐廳佢無理由唔答
再唔係嘅直接跟佢返去

唔洗裝修唔洗鬧人
幫間餐廳出名令佢無生意做就夠
罷食直到餐廳主動貼出公示話唔再做警察生意
到依步就需要原諒
否則d人見到跪低之後都唔會有返生意
只會越企越硬,變到有反效果

當然你可以話擺食到佢汁笠為止
得唔係唔得,但第一送外賣罪不至死
第二同令餐廳切割,唔再做警察生意成效比較無乜分別
仲令我地多咗支持者